放唔低前度唉

同ex一齊左大半年 分左手幾個月
呢大半年都係一齊住
分左手之後一直都有講野 一直放唔低
佢想一齊番 但我覺得一齊好辛苦 唔想再一齊
分左手個幾月傾過一次電話 佢無啦啦講左句 我好掛住你
之後大家都喊到豬頭咁
之前同佢一齊果陣時好大壓力成日喊 但分左手又唔捨得
最近有試過同第二個發展 但係心入面容納唔到佢 最後都係拒絕左佢
對唔住唉

點解分手

個豬有冇俾佢食?

點解好大壓力

收皮啦屌

性格好多方面都唔岩
佢好大男人 郁d就發我脾氣 發脾氣唔緊要
但有d野佢明知我唔鍾意都係要做
對我好mean囉 岩岩識揸車果陣係咁屌我揸得唔好 屌得好大聲又講晒粗口
成日都屌尻我 煮飯煮得唔係咁岩佢心意就直頭唔食
成日都覺得好委屈 一同佢揸車就覺得好大壓力
頭一個月試過夜晚揸 唔熟路又驚 外國d路又黑 比佢屌到喊
佢又唔識揸
煮完飯係佢d frd面前迫我洗碗 自己咩都唔做
係香港屋企做慣大小姐 其實你好聲好氣我都會幫你洗 點解成日對我呼呼喝喝

未一齊佢唔係咁?

未一齊唔係 唉

死心啦
依啲野改唔到架

啲fd其實唔會覺得你威 反而會睇唔起你利申有朋友類似
呢啲野好難改 試下放手